[恐怖杯麵番]闇芝居第四季集中討論

2017年1月15日(日) 26時05分～26時20分

闇芝居の時間だよぉ～。まさかの第４期スタート。一回目は恐怖の３本立て。
01話「舌」／02話「水槽」／03話「裁ち鋏」

今晚一播播三集

識貨
第三季講妖怪完全唔恐怖希望今季有返頭兩季水準

影鱷都好正